【黃色經濟圈】買Pepe是「貪得意」定透過消費抗爭？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

有班偽黃買下公仔食下黃店當自己抗爭左
冷靜諗下睇下就知d pepe係淘寶貨 點會買